{
    "data": [
        {
            "title": "1,265 ka mga kandidato sa Lalawigan sa Sugbo",
            "question": "Pila ka mga Certificates of Candidacy ang nadawat sa Comelec Cebu Province?",
            "answer": "1,265 ka mga Certificates of Candidacy (COC)"
        },
        {
            "title": "1,265 ka mga kandidato sa Lalawigan sa Sugbo",
            "question": "Kanus-a ang umaabot nga piniliay sa lalawigan sa Sugbo?",
            "answer": "Mayo 2025"
        },
        {
            "title": "1,265 ka mga kandidato sa Lalawigan sa Sugbo",
            "question": "Pila ka mga posisyon ang pilian sa lalawigan sa Sugbo?",
            "answer": "23 ka mga posisyon"
        },
        {
            "title": "1,265 ka mga kandidato sa Lalawigan sa Sugbo",
            "question": "Pila ang mga kandidato alang sa pagka board member?",
            "answer": "14 alang sa pagka board member"
        },
        {
            "title": "1,265 ka mga kandidato sa Lalawigan sa Sugbo",
            "question": "Pila ka mga COC ang nadawat alang sa pagka kongresista?",
            "answer": "24 sa pagka kongresista"
        },
        {
            "title": "1,265 ka mga kandidato sa Lalawigan sa Sugbo",
            "question": "Pila ka COC ang nadawat alang sa pagka mayor?",
            "answer": "117 ka mga COC"
        },
        {
            "title": "1,265 ka mga kandidato sa Lalawigan sa Sugbo",
            "question": "Pila ka mga COC ang nadawat alang sa pagka bise mayor?",
            "answer": "97 sa pagka bise mayor"
        },
        {
            "title": "1,265 ka mga kandidato sa Lalawigan sa Sugbo",
            "question": "Kinsa ang mga kongresista nga walay mga kontra sa eleksyon?",
            "answer": "kongresista Nising Eprol Abal, Maymay May Abalayan, ug Daphne Lagon"
        },
        {
            "title": "1,265 ka mga kandidato sa Lalawigan sa Sugbo",
            "question": "Asa ang mga lungsod nga walay kontra sa eleksyon sa pagka mayor?",
            "answer": "Alcantara, Alcoy, Minglanilla, Ronda, San Fernando, San Francisco sa isla sa Camotes, Tuburan ug Tudela"
        },
        {
            "title": "1,265 ka mga kandidato sa Lalawigan sa Sugbo",
            "question": "Kinsa ang bise mayor sa lungsod sa Balamban nga walay kontra?",
            "answer": "Arlene"
        },
        {
            "title": "1,265 ka mga kandidato sa Lalawigan sa Sugbo",
            "question": "Asa ang mga siyudad nga walay kaatbang sa pagka bise mayor?",
            "answer": "Dakbayan sa Bogo, Naga ug Talisay"
        },
        {
            "title": "1,265 ka mga kandidato sa Lalawigan sa Sugbo",
            "question": "Kinsa ang election officer sa Cebu Province?",
            "answer": "Atty. Yolando Aballa"
        },
        {
            "title": "1,265 ka mga kandidato sa Lalawigan sa Sugbo",
            "question": "Unsa nga sa mga dokumento ang nagkulang ang pipila ka mga kandidato?",
            "answer": "mga dokumento og stamps sa ilang COC"
        },
        {
            "title": "1,265 ka mga kandidato sa Lalawigan sa Sugbo",
            "question": "Unsa ang gikatakda human sa filing sa mga COC?",
            "answer": "ipadala ang mga COC sa kaulohan"
        },
        {
            "title": "1,265 ka mga kandidato sa Lalawigan sa Sugbo",
            "question": "Unsay hinungdan sa pagkadelatar sa pipila ka mga kandidato?",
            "answer": "nagkuwang pa sa mga dokumento og stamps"
        },
        {
            "title": "1,265 ka mga kandidato sa Lalawigan sa Sugbo",
            "question": "Pila ka mga COC ang nadawat alang sa pagka gobernador?",
            "answer": "tulo ka mga COC"
        },
        {
            "title": "1,265 ka mga kandidato sa Lalawigan sa Sugbo",
            "question": "Pila ka mga kandidato ang nakadawat og COC alang sa pagka bise gobernador?",
            "answer": "duha sa pagka bise gobernador"
        },
        {
            "title": "1,265 ka mga kandidato sa Lalawigan sa Sugbo",
            "question": "Pila ka mga kandidato ang walay kontra sa umaabot piniliay?",
            "answer": "tulo ang walay mga kontra"
        },
        {
            "title": "1,265 ka mga kandidato sa Lalawigan sa Sugbo",
            "question": "Giunsa ang pagpahigayon sa filing sa COC sa Cebu Province?",
            "answer": "hapsay hinuon"
        }
    ]
}